【勇奪首……】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMXLVI

#StandWithOzil

1

2

80m

標題

holding 差左咁多

Cup佢老母閪

雲加

我斬都好過佢

美隊平過青蛙

叔carry唔到

撚伯今日唔着羽絨

今日後防打回原型

底線傳底

鳩斬

話左會俾美隊屈

屌，閪波

80m角球靚到

雲加哭了

叔勁有態

角球都

xhaka係咪ie黎 啲決定慢撚到

受蛇返黎啦不如

仆街點解我睇電視都好似有delay咁既嘅

牙叔阿記真核

咁都無黃?

屌你老母Kovacic

無另一個阿叔去幫手，要阿叔一個單打獨鬥

1-1!!!

xhaka break dance

黃啦

屌你雙腳剷?

呢下真係幾痛

成個form 亂撚到

343 冇乜中場優勢

2:1!!

紅wor呢d

係囉 岩岩有球控左幾野 最後短傳幾碼

做得好喎

鬥慢…

無紅？

3:1！

咁早冇可能啦

咩話 40比1 ?!

4:2

Xhaka真係好撚硬淨

4:1

想念奧燒

Photos: William Saliba & Gabriel Martinelli (injured) both in attendance at Wembley for today’s FA Cup Final. #afc

C8

Holding又做乜撚

美隊成日落番中場 3打2

個中場真係好廢
沙加c8
攻不銳守不穩

罰球
上呀

罰球直入啦

好茅

5:1

c8 勁到

俾張牌佢啦

受蛇俾轟大炒

達蛇

咁撚肉酸呢下

卡叔罰球

死左點哭

十二碼！！

c8

入條撚咩

比luiz射啦

c8 直頭唔敢上
又搓唔到

阿唔敢肯人地禁區頂犯規

啞仔角球

Luiz鏟草好嗎

你全家死晒

卡叔下季係咪返來?

比比入佢

有咩用

佢d罰球是鳩但射咁款架喎

今場重有一樣野可以打

就係打感動！

1-1!!!!!!

飛機 + 中間?

又無角度,又無準繩度

C8差啲

雷斯呢個位都唔射？

射咁正

Jm9

收嗲ok?

咁近硬BAN好正

係 落左去搵廢老

車仔果時成日入

過嚟賀下車仔？

Pepe左腳好似好射D

首亞

比比連魯迪加都過唔到

六合彩

比比季初過完雲迪克之後有冇過過人

Pepe爆得幾快

pepe勤力咗

比比上力plz

唔揾PEPE/雷斯射？

係時候證明你唔係水貨啦比比

3中堅打防反跑狗?

死貨

三杉純成日串鳩文傑

Pepe

點知比人扭過曬…唔洗跑狗

嚇到仆街

比比

個名有個比字嘅我屌你老母

又用呢招

猜到自己都慌

牛尾巴

牙叔好勁

死熱狗

幾球囉

阿叔

pepe

嚇撚死

呀叔牛尾巴?!

阿叔果然係主力

依下組織幾好

後面猜波 好有愛蛇feel

無咩突破能力

叔

牛尾

On9 uncle

阿叔你牛尾巴做乜鳩

真 又後場打左邊

出d快馬爆車條防線啦

叔想撚波

比人捉到路

Pepe突破左自己

阿狗今日出黎搞笑

阿叔直角假身

係後場玩波
擔心

準備燈翻贏啦

阿叔 牛尾巴

牙叔出唔到仆街盤球

牛尾巴呀

fifa㩒錯制

懷念2&b

比

Pepe廢夠未

掛住奧燒

文傑好有弦外之音

成隊失魂落魄

牙叔

手制壞左

屁屁今日做乜

林伯睇通你啦

輸少當贏啦

都係去白禮頓la

比比後場攞波炸彈過沙卡

似將pepe做攻中派牌

Niles

Iwobi>>>>>>pepe

牙叔廢到

跑撚完上去次次都得一個
無得即刻出波
又cup 後

死得啦
on9

希望下半場收起比狗
左saka右叔肯定爆得死軌狗

咁又唔好去到咁盡

Diu

車仔幾次都緊貼唔比你猜

我叔代比比打翼仲勁啦

唔通下季真係星散？

決賽腳震？ 好腳好波點搞呀

Holding亂9咁踢

牛尾巴唔係咁用架

前又係ceballos後又係ceballos
咁xhaka到底係做緊乜9

羊 同 屁已經好快

為猜而猜咩

眼神防守

Scripting

pepe真係改造得過

中間迫搶 ok

有星咩？

行緊

條友真係on9 唔現位拎波 一拎波就比失

偉豪場場都屌阿仙奴唔好猜波 一定要斬

羊
羊走=星散

識出牛尾巴嘅呀叔 算唔算

放心， 我回晒塘老西都唔走

見字飲水

Pepe落中場拎波用 係咪達蛇戰術？

羊

認真 林伯個陣針住xhaka踢
成4個人圍住左佢

人地中場逗著後防，邊到驚你爆

達狗屌緊鬼了

而家有飲水時間？

阿達屌醒佢地啦

港隊咩

笑撚到

唔係比隻25基棒盃呀

明明猜到幾次進攻機會

達蛇夠鐘屌吓人啦

達sir好似屌鳩沙加

咁早飲水

達sir d手勢似足哥帥

又比失

仲有我

軌啲球員真係當決賽咁踢
我哋個心態都仲係爭啲

似改造

人地？ xhaka ceballos 都唔係俾人緊貼會踢得好嘅球員

唔俾佢拎波分
條友一定要hold 1 2 秒先分到

唔入波飲咩水

搞唔掂 對面迫得好過曼城 攻又無板斧

比人針對搶 都講過沙卡係弱點

殺卡頭dupdup
死返去德甲未

牙叔skill move得2星都出到

C8有火

holding 比狗係弱點

人地轉完會捧左幾次杯啦

4星

Pepe 可唔可以決賽挺身而出ar

歐霸

好掛住細悔

有冇雲加水樽戰術gif

攻都攻唔到

達sir臨尾對T3獨講

改做執波仔啦

迪達子 嬲豬

進攻剩係打左邊
右邊pepe+比比鳥好似死左咁

傳奇級

有基奥特頭鎚回比中場幫後場解除後場被迫搶
用唔翻 對曼城個套

thx wenger, thx arsenal

我老豆都喺到屌做乜猜波
我都懶得同佢解釋個戰術

black lives matter呀 咁都唔俾下面

搞唔掂喎，對面又集中實力又高d, 今場又話allin踢，無撚鬥心咁吊

Laca...

達蛇頭先好燥

仲有不死人佐真奴
頭寒啦

其實點解bellerin可以廢左咁多 連波都唔識控咁

我燒連後備都無

之前比人屌到反艇

不嬲講xhaka c8一定要塞多個拖仔先得 條中場散到

得一招 吊比兩翼跑
放棄左中間

屌7 殺卡同賀定

英超巴塞差波都5sick

c巴勤力到

屌

哇!

吓

diu.......

屌呀

咁都越？

屌！

越乜撚？？？？

yes!!!!!!!!!!

offside...

屌越位

靚波，但吹左

唉屌⋯⋯

Offside

叔企咁前做咩

pepe炸糊

fake你老未

可惜

屌 咁撚靚

比比勁撚到

比比 上呀

屌咩

而家唯有叫雷斯企前少少逗住

世界波

又迫害阿仙奴

屌 詐糊

屌 靚波又唔計

越咗

屌好撚靚

炸胡都食埋 完了

閪黑

Fuck

射得靚呀dllm

屌你老母

難得呢球似番值80m

轉左打4後

屌你詐糊

屌,咁靚

12碼

12m

Penalty

12m!!!!

12m!!!!!!!!

又凸左個春袋

咁都唔紅

靚到但越位

Let’s party
12m

點球!

黃埋

12碼！

阿12M

12碼最難入

真係off 點計

羊 上呀

終於吊贏

！！！

變咗4後衛

12碼!!!

搏到!!!!

涯到入禁區先跌

奧巴醒

越你老母

pepe off side

紅埋佢啦

唔入架啦講真

又係泰仔俾靚波

入佢

邊個射

pen

覺得12碼唔係幾穩陣

講返先
我買咗$50車仔贏

var紅佢啦

羊上啊

12碼入我幫樓上含撚

屁屁個球

牙羊醒到
入禁區先跌

車咁衝動

比比儲左十場氣要重新儲過

係呢個時候邊個射

似射失

又VAR?

真 決賽好無信心

12碼入我今年唔屌西

高質d

想問尼球其實係咪有得紅

呢球羊醒

入到去先跌

肯定入左禁區，係睇都係睇紅啦

343 進攻左邊會overload 唔太算4後

我幫樓下

水break 真係有用

咁都要睇逼害我廠

基佬同laca鬧交

無全餐

生性要入呀

屌阿 擺明係啦

第二下先失重心

我地互含

仲要睇

難啲

出面既話應該要紅牌

羊射

睇有無紅

覓膠

Missed

等個波入去

又想黑

識打車了
過頭，跑狗

一係十二碼一係紅牌

係 但未攞晒個波 黃都合理

美揚

阿仙奴foul就會

如果係阿狗已經全餐了

入呀!!!!!

1:1 羊

goalllllllllllllll

仲要var

好似冇全餐

山狗：你唔明我吊到你明

goal!!!!

好波

控到一腳應該就有

1:1

-6

yes!

1-1 !!!!

羊goall

入

嚇死

好波呀羊

好野

goal

搞掂

GGGGOOOOAAAALLLLL

入了

自信心

一係12碼,一係紅
車仔ON99

未來人

靚到 撲中都救唔到

拿卡上次俾佐狗侵犯完仲要拎牌添

講番雖然詐糊但真係有比一招

阿仙奴冇羊真係唔知點

其實差d無12碼
跌下跌下跌到禁區

重新黎過!!!!

網仔

上啊！

有信心 攞得都幾盡

有 但呢球唔應該有全餐

話瞓得嗰班人瞓著未

感覺上羊既十二碼穩左

洛賓

再次表揚泰仔俾靚波

新亨利

買D跑狗返黎跑

定d黎

繼續要百屌成班

精神

咪燈啦屌

25基個仆街係到做戲

豬蛇傷 快

25基

雷斯

嚇死
上呀阿狗

佢平時睇洛賓練

踢9個25基就岩喇

美羊留低未

25基走場？

pepe盪射係有一手

基88

好彩追得平

stay please!

黎明來到， 重新開始

阿達飲水break好掂

抵啦

吔屎啦25基

呢招work 架， 唔好晒左2架跑車

遮醜杯唔好輸牙

冇12碼應該紅

25 基

25基含撚啦

CUP佢老母閪

哩球好撚靚，好彩唔係之前果種射法

2件25仔打交

雷斯先食完

cup9佢

要反cup

雷斯做到嘢呀

成隻手硬埋去喎

出場啦25基

雷斯屌爆佢屎眼

25基傷啱啦

雷欺好似好憎基奧特咁

殺對面基佬特
皇牌殺手?!

放高波比羊/比跑咪算

嗌得好大聲

豆腐做？

雷斯要報仇

雷欺好波

踢斷佢條腰啦

打撚死佢啦

豬sir想轉行

點解AZP唔係紅，印象中馬列斯個球我地雷斯又係手拉，我地比人紅，但AZP得黃

80m買一招貴左d

比比其實愈打愈好

雷欺好波 25基

兩架跑車造低車

屌你老母啦袁文傑

我愛基奧特

拳手？

應該開心定唔開心好

Auba

基奧特做乜暗住個屎眼

好陰濕

咁嚴重咩？

有covering defender

美羊未攞晒個波

電欺好波
打鳩條25狗

嚇死 幾驚電欺出陰招 又var攞紅

david luiz 個心口控波

因為我地係阿仙奴

下季加埋古一招

因為呢隊係阿狗

兩個25

洛賓都係得一招

其實25基今場狂痴到電欺度， 應該想搞鳩電欺

兩位影帝

俾啲信心
CUP鳩佢

加油！！

無睇一年，成隊仲係得羊有睇頭

仲睇電視

matrix

美國隊長好勁

好多阿迷愛基佬

美國隊長真係世三咁

美隊好撚勁

又真係冇睇

Alonso真係狗黎

簡單啲 大腳清上去搵奥巴
達子有料

影帝

2020年仲睇支VB

轉撚咗英文nicam好耐

阿朗素多鳩餘

死熱狗余德丞

屌你老母CA真係好撚勁

笑咗

放銀河唯一比車狗 真係好能傷
條259專剋我廠

Agger

azp 走場？

車仔d人中左降頭？

咪爆閘

軌傷晒

全部都豆腐做

正 又傷一件

買斷ceballos 要幾錢

而家會有 冇全餐嘅option

Pepe適應到英超會好撚勁
不過英超咁踢好快會傷

對面走場

基斯甸神要出黎

躝啦屌你老母仲訓

Last man 一定red

得你咋
企開啲啦

點解叫基做25
明明係阿記唔要佢

快撚d心臟病多次啦

30m allin

通勝話不宜買車

冇錢 話loan

雷斯對曼城咪紅左

好似傾緊借多季加買斷條款

佢有不傷人體質

死熱狗余德丞同暗星

好心練下右腳出波啦

比奧巴放狗放到拉傷

比燈燈池燈

佢再成熟啲呢一招就夠用

天神出黎派膠啦

CA而家勁過同年紀既世三

咪咁乞衣啦

車仔d人玻璃做

輸12碼走場

AZP走咗好重要

兩邊後防

人地找住個盃串你Thank you arsenal呀

對面唔知會換咩人

Azp變走場狗

香港三杉純

阿狗成日食全餐

借得點解唔借

bug黎第一季交貨

球員唔想你買

Azp Mustafi-ed
黃牌 十二碼 hamstring走場

對面個美國佬咁扭得

睇黎Acl 果D 大鑊野

輸完十二碼走場 咁似世梅

azp

點睇叔直角假身

轟啲人咁鬼玻璃

諗起mari

hamstring

阿狗今場有運 爺爺盃

r.a.p.

無得返皇馬 我諗佢想留

你自己search 佢講咩 25程度基本上無人能及

25基都躝埋啦

唔係無左紅牌+12m??

Azp 新走場狗

都好，30m 唔夠簽Thomas

學埋走場狗d 野

世梅而家好勁

musatafied

世梅個精神永遠係度

佢係想留wo

手足係阿狗？

Azp 哭𠹌咗

咪笑。我地瑪莉6月開季地都係

keep住有得踢
等返去

拉傷啦

唔撚係掛

luiz > puyol > big gay？

Thank you arsenal

xhaka 比高華錫果球雙腳飛剷
如果係xhaka ed late tackle 紅撚左啦一定

人嚟出Christiansen 🙃

但傷

用到退休都得

應該拉到姐

我想知邊個係走場狗

全餐/og帝＝koscielny

今場會上身

259

本身勁驚azp 點知送12碼兼走場

車仔會唔會想買 Sokratis?

大爆做低基佬係戰術來

Azp

全能中場

罐頭掌聲

其實踢得唔差

世梅

舒隊長

賽程密姐

dklmch

仲行到都應該無咩嘢嘅
上看台等睇我廠捧盃啦

人地肯借咪借多排先算

Azp喊哂口咁 唔通好大獲

係咁快適應英超 仲要咁屈機 潛質真係好大

雷斯同馬天尼斯可唔可以唔好成日禁區係咁互傳得唔得..

呢個真，英超球證好印象流

真

人地8月仲有歐霸踢

Aubameyang 越走越開心

跑得都唔係咁放狗法下話

斯巴路斯2400萬鎊

唔爆都好驚

鐘仔：食過返尋味

T仔堅勁

其實呢種大腿後面好易拉傷

SOR 歐聯

T3放過頭比羊用左幾多次

Pokemon

當初八千萬可以買到好多人 點解會係比比？

阿狗（被針對）

同達狗講啦

佐

佐真奴

雷斯都好啲，個波一畀holding就....

好彩飛機

泰一招

美隊勁撚到

都話阿一招
高波/跑狗

笑撚左

咩防守嚟

睇咁耐呀狗 陣內識扭波
真係得卡叔一個 其他得啖笑

車啲人對親我地總有個金身
之前就佐狗

Hamstring 有排898

佐隊

阿朗素阻住自己友

賀丁次次都越幫越忙

雲佩斯，拿斯利，法比，艾迪巴約，山齊士，基奧特
個個都25

除左艾迪巴約，其他都未至於令我憎

次次set 出來都有貨
阿仙奴d 中場做緊乜

因為佢喺Lile 好似神咁🤔
但法甲出名Farmers League

CA who

戰術黎 有危先有機

c8未必夠體能頂

正確描述

Tie仔

泰仔好波

captain America

Amn今日打緊中場咁

美國隊長

Pepe去左左邊
前場自由人咁

成撚日直接傳比人

屌你喺後場都好撚平安鐘

輸左3-0囉喎

2-1

舒服解圍

比狗

吊 pepe拎唔到

Tie仔準到

ok 嘅

pepe係咪搞笑

屌唔射

射啦比比鳥

PEPE垃圾

個樣

比狗同賀丁一定要清

T仔d出波幾準

奧巴終於有番啲存在感

好撚廢

Pepe控唔好

好撚勁 咁都傳到

Pepe都唔知比比想點

Kovacic拉唔跌

係都屌b2啦

企得仲前過Auba

acl唔喺嗰度

平安式後衛傳球

PEPE Late tackle 到差啲紅

一落落來 即畀就應該射

控果下好撚靚喎

頭先pepe痴個下靚到

比好似控制唔到自己咁

拿卡好似消失左一段時間

今日算好積極，失波即刻逼搶

比狗完全無信心起腳

睇得出pepe好緊張
控波腳都震

pepe dllm

Pepe又失

擺明係比狗問題唔撚射交到咁痴腳

比比個態差到

太痴腳

比 真係出黎搞笑

ok啦
控定落來無乜用

我地好似打緊433阿叔入左中間狂跑，有時同泰仔換位

下季不如買個硬淨防中
之後鳩放波比羊比巴丁跑算

燒係咪死撚左 原來後備都無

屁屁比啲信心射就好

發現正前出拿卡定nxxx都係無乜存在感

條右路真係零作用 睇左勁多次 比狗+屁右路 真係廢到震

阿狗d人面對面比都控唔掂

魯迪加控比比比

比式斬波

pepe真係20m貨仔

怕又offside

比狗想點

B2

沙卡真心無撚用

比狗唔該躝去u23練波

比狗做乜撚

佢同球會玩攬炒，話坐多年

呢下好危險

咁怕踢後衛啦

硬淨囉
同埋爭頂

比一招

我高過佢

比比廢到

t仔 d俾波靚到

比兩招

Pepe中遊實力都咁貴

好黎好去咪算 整衰自己

比比玩一招
推大位斬波

叔同羊屌打左邊

比比得一招

見到我地一傳比holding同比比鳥車仔就即逼

推埋中間射啦

勁小學雞

條右路有冇啲新意

唔傷

如果阿叔頂到就發達

學緊cup中間射波

文傑

牙達有料 水break之後成隊精神晒

打禁區

Saka換比狗，阿叔打右啦屌

亂到咁

比比好撚廢呀屌

基斯甸神出左黎阿多好多機會

希望上半場反cup到

雙輸

係咁攻

好似睇緊學界波咁

佐真奴生命值硬接

轟啲人好似玻璃做咁

佐隊係咪唔掂啦

省鳩對面

好耐無見過殺卡斬波 隻腳係咪生左銹？

刷角

阿叔入波未

啲水落咗咩

on9個個都屌pepe廢 盲咗？

比比下下尾柱

條右路做乜野

比比斬遠柱幾準

Pepe今場咁撚勁

瘋狂刷角

9981斬戰術

Ozil輸咩 都退休

㩒住軌嚟打

holding回撚晒塘

屌又係holding啲傳波

達啲口水

你老母holding 踢乜鳩

係愛

Laca 好靜

其實賀丁係咪車迷嚟

浩鼎

阿狗全隊都廢到柒

pepe斬尾柱呢招好撚屈

浩定真係

holding

依家唔爭取多啲機會我覺得下半場人哋就返番轉嚟打

賺多一年350k...

49000仆街死

350k/week 佢都係輸一半啫

我估有啲係屌緊比狗

unun腳收錢不知幾爽

holding真係

Holding呢啲波點可以傳失㗎

比球會雪

holding做乜鳩

Holding

Holding⋯

浩頂求鳩其

武肺水

車仔宜家後防2個炸彈

why not both

冇巔峰過 何來回塘

情願用奧燒打右，至少傳波準

牙鼎今日好藤雞

唔係12m?

叔屈到

pepe今場好對版wo

12碼？

撳住軌嚟打

廢

講到阿狗無炸彈咁

零威脅

var!

Pepe今場勁到仆街

4424?

屌你holding

到軌亂

PEPE喎

比比食糊

Pepe今場好生猛

比比踢埋拿卡個位 所以比較靜

Pepe今場屈到

Holding jm9
成場On99

個個都黑鬼

阿後防得1件

holding今日食咗屎

天神繼續啦

阿狗係幾個

禁區頂 比比射la

今日pepe 好積極，又決定快，大家俾啲機會啦

pepe上晒電

屁屁

好似fake埋自己咁

又係佢

Luiz直射

好緊張

Pepe轉打amf

holding: 我射

比比恰基斯甸臣

入我切賓周啦

邊有

比美羊啦

射爆佢

比啲閪扭

儲左幾場氣入左個越位波

Pepe入啦

場場踢到咁就值8000萬

佢喺法甲好似踢慣呢個位？

hi po dog

阿迪達有比比說明書

個季巔峰咗幾場

做晒拿卡果啲痴腳舞黎舞去

點解雪鳩佢

比比 又比狗 又黑鬼 影分身?

入埋佢完上半得唔得

雷欺射

LM

b2真係慢咗好多

Pepe ok

以為入

睇左咁耐 比比鳥真係唔要得...
short pass又冇 走位又差 波都控唔掂

片左去邊

射撚咗去邊

畀羊射算啦

比比d假動作好撚假

拿卡

射乜撚

TVb條友仲話佢快on9

L9 亂射...

廢拿呢球

點解唔練罰球

拿卡射乜9

清神都浦頭

扯唔撚到西

廢拿又賣笑

拿卡vs基佬

點解唔落西

點解pepe入完2球之後咁少射罰球

上半場唔入多粒 下半場好危

射得幾刁轉

兩個餐士罰球比兩個唔係射開嘅射，on9

點解揾曬啲廢柴射罰球？
有pepe有殺卡有雷斯都唔揾

pepe勁到

等羊救命

射術

比比搏foul 之王

比比黎料

唔食肉之後已經無撚用

屁屁d扭波真係睇唔透

比比d怪腳

比比唔係水貨

秘密武器

仲有羊

以前阿踢442佢可以上多D
宜家踢343佢好似無以前上咁多

😂😂😂

要ban不如推橫啦

距離咁短落乜西

射去邊

爭啲！

dllm laca

軌好似定返d

秘到決賽都唔射

依段攻唔入就危了

達sir屌一屌成班醒晒

真係當秘密武器？下半場先射？
咁達子記得過數

歐聯決賽先用

屌你 想射落葉 龍都唔中

要啦
成堆職業球員換走左隊長之後好似唔識踢波咁

好彩有飲水時間，屌一屌即醒

過人牆，Fake龍門

射十二碼 我哋會唔會有勝算啲

兩隊弱點都係後防 越壓越易入

下年......

想ban遠柱

對家美國隊長都係5千萬咋， 技術好好多

no

基佬真係下下都頂到

落葉咁射既咩

卡巴好撚勁

真，劇本

邊有下年

明明個排講比比就係罰球值70m
射都無得射

阿狗禁住人打既波多數都係..............

luiz

落去射比雲加睇

德甲同法甲
德甲高兩班

對面個龍對上11球12碼救咗5球

阿狗 心理質素差

怪腳版文尼

拿卡醒未

下下年.....

馬天已經係阿仙奴pk最好個個